轉會傳聞：中超球會80M鎊報價迪亞哥高斯達

如果佢走左 佢去到中國會唔會唔識路 ？

中國球隊好like買巴西撚
巴西撚又好like去中超

絕大多數巴西撚根本一踢波已經100%為錢
(唔同歐洲佬 好多有少少家底)

開100萬鎊周薪 應該叫到佢去.....

黎緊一線歐洲佬都應該會抵擋唔到誘惑
以前中超有錢得黎都係買d半退休球星
自從習總一句中國足球夢就打殘晒成個球壇生態
第日習總收皮 中超球會應該支爆式冧檔

沙皮依家咁好境應該未必會去
睇佢幾著緊入球去爭神射手呢D咁所謂名銜就知佢都係要威果D

外界很多傳聞

支那根本唔會專重合約精神
當年巴哥去上海申花都可以拖糧
而家仲去中超既球星睇路啦

足波撚 本身就係一件貨物

沒有甚麼高尚不高尚